有今晚開始邊個唔轉用signal 一律當5毛？

發現邊個親朋戚友未轉就同佢斷關係

仲用緊whatsapp嗰啲都係中國人

暫時0 fd
樓主可以做我第一個single fd嗎

你d 朋友5毛？

仲有ig

轉用色奴班友我報曬國安法

樓主咁黃
身邊無人轉

旗撚哂樓上班友

用ig既都係5毛都係facebook旗下

原來犯國安？ 咁用返wechat 算

我中黄

Yoyo定蓋清係色奴

不要說「加我WhatsApp」
試着說「加我Signal」

港父密密做gym